發覺有個“迪”字既人都好有成就

迪奧高祖達 超級新星

雲迪積克 世一中堅

劉祖迪 政界第一人

迪亞高馬勒當拿 球王

迪朗普 新任美國總統

超人迪加

巴塞兩大新星，柏迪、法迪

珠海迪

九十後最有印象一定係佢

真係中

仲有件夏蘭迪

世一領隊阿迪達

挪威新星 奧迪特加

仲有個 迪基亞

我十分同意你既講法

史迪仔 好多女冧佢

迪麗熱巴

ac米迪蘭特

奇雲迪布尼

太夾硬喎

七公主拓拔迪

朱凱迪？

印度總理莫迪

摩迪

李雲迪

點會呀，

洗迪琦

迪達拉

迪巴拿都無

唔夾派路 好慘

迪斯基利奧？

迪。祖高域

迪馬利亞

負皮先

潘文迪？？

華特迪士尼

史迪仔

迪莊

達史迪根 佐迪艾巴

魯迪加

消迪奧文尼

迪羅斯

點解咁多負評

愛迪生

屯門史迪仔

連迪路夫

全部都係cap水王
身家天文數字

余迪偉

迪朗拿度

迪仁傑

迪史提芬奴

譯名你都算

黃文迪

唔太覺

黃洋迪

迪迪仔

甘迺迪

拜迪

迪朗普

愈睇就愈覺「迪」 字好怪

最失敗應該係佢

仲有迪士尼

迪你老木

拓迪

佢係呢個廸

林鄭月迪

攬炒巴

托迪 迪羅斯

點解我個comment有負皮
係咪代表樓主講既野係錯

基迪拉 勁d

巴洛迪利 完

同感

睇睇下開始質疑係唔係錯字，但係無錯